同學開始有工作 offer，個個 20k 以上，我乜鳩都無

唔係話入兩電一鐵做咩?

同學仔已經開緊鋪頭
我仲讀緊書炸
唔洗急啵

你啲中學同學三年前已經有工作offer啦
人地都大學畢咗業三年你仲等緊offer

又話JPMorgan

21秒3正評

interview都無

You know too much

抵死啦 成日串我地吾城仔

吾城迫科囝囝依家都高人工過你

又話CLP

鬼咩
埃ve仔個柒名跟一世
唔好諗住洗到底

JP Morgan冇return offer咩

無工開啊！！！

爆應牙，成能日笑禾地埋土jai

4 月已經收到兩個 offer 了

M記同kfc?

係唔多，但問題係樓豬乜鳩都冇

EMSD

你唔係做ibank咩

NO 做 McDonald MT